<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Annamaria &amp; Robert</title>
    <description>Hotel Stelor, Västergarn, Gotland, 17 Juni 2017
</description>
    <link>https://robertfeldt.github.io/170617/</link>
    <atom:link href="https://robertfeldt.github.io/170617/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Sat, 14 Jan 2017 13:03:35 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Jan 2017 13:03:35 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.4.0</generator>
    
      <item>
        <title>Välkommen till vårt bröllop</title>
        <description>&lt;p&gt;Välkommen till vårt bröllop på Hotel Stelor i Västergarn på Gotland. På denna sida har vi samlat information och länkar. Ni kan klicka på rubrikerna nedan för att få mer detaljer.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 14 Jan 2017 18:06:17 +0100</pubDate>
        <link>https://robertfeldt.github.io/170617/boende/2017/01/14/valkommen.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://robertfeldt.github.io/170617/boende/2017/01/14/valkommen.html</guid>
        
        <category>wedding</category>
        
        
        <category>boende</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Hotel Stelor</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.stelor.se&quot;&gt;Hotel Stelor&lt;/a&gt; ligger &lt;a href=&quot;https://goo.gl/maps/kBJ2iUybynM2&quot;&gt;alldeles norr om&lt;/a&gt; den lilla byn Västergarn intill &lt;a href=&quot;http://www.visbygk.com&quot;&gt;Visby Golfklubb&lt;/a&gt;. Vi har bott här flera gånger och alltid haft riktigt fina besök. På stranden en bit från hotellet förlovade vi oss 2013. Vi tycker det är lika bra att även gifta oss här. :)&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 09 Jan 2017 19:31:13 +0100</pubDate>
        <link>https://robertfeldt.github.io/170617/boende/2017/01/09/stelor.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://robertfeldt.github.io/170617/boende/2017/01/09/stelor.html</guid>
        
        <category>wedding</category>
        
        
        <category>boende</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>O.S.A och specialkost</title>
        <description>&lt;p&gt;För att vi skall kunna planera behöver vi veta hur många ni är som kommer. Vi vill förstås också veta om ni har några speciella allergier eller matrestriktioner. Maila &lt;a href=&quot;&amp;#109;&amp;#097;&amp;#105;&amp;#108;&amp;#116;&amp;#111;:&amp;#114;&amp;#111;&amp;#098;&amp;#101;&amp;#114;&amp;#116;&amp;#046;&amp;#102;&amp;#101;&amp;#108;&amp;#100;&amp;#116;&amp;#064;&amp;#103;&amp;#109;&amp;#097;&amp;#105;&amp;#108;&amp;#046;&amp;#099;&amp;#111;&amp;#109;&quot;&gt;Robert&lt;/a&gt; eller &lt;a href=&quot;&amp;#109;&amp;#097;&amp;#105;&amp;#108;&amp;#116;&amp;#111;:&amp;#097;&amp;#110;&amp;#110;&amp;#097;&amp;#109;&amp;#097;&amp;#114;&amp;#105;&amp;#097;&amp;#046;&amp;#115;&amp;#117;&amp;#110;&amp;#100;&amp;#098;&amp;#121;&amp;#101;&amp;#064;&amp;#103;&amp;#109;&amp;#097;&amp;#105;&amp;#108;&amp;#046;&amp;#099;&amp;#111;&amp;#109;&quot;&gt;Annamaria&lt;/a&gt; och anmäl er och berätta om det är något speciellt vi eller restaurangen skall tänka på. Senast 17:e februari, tack.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meddela också om ni planerar att vara med på brunch på söndagen efter bröllopsfesten.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 08 Jan 2017 13:06:17 +0100</pubDate>
        <link>https://robertfeldt.github.io/170617/osa/2017/01/08/osa.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://robertfeldt.github.io/170617/osa/2017/01/08/osa.html</guid>
        
        <category>wedding</category>
        
        
        <category>osa</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Resa till Gotland</title>
        <description>&lt;p&gt;Vi rekommenderar att ni tar flyg till &lt;a href=&quot;https://www.swedavia.se/visby&quot;&gt;Visby flygplats&lt;/a&gt;. Både &lt;a href=&quot;http://www.sas.se&quot;&gt;SAS&lt;/a&gt; och &lt;a href=&quot;https://www.flygbra.se&quot;&gt;BRA&lt;/a&gt; flyger dit. Det finns också &lt;a href=&quot;http://www.destinationgotland.se&quot;&gt;färjor från Oskarshamn&lt;/a&gt;. Man kan också segla själv. Kommer man med båt finns en småbåtshamn i Västergarn (1.5m djupgående) annars kan man också lägga sig i Visby hamn.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 06 Jan 2017 20:31:13 +0100</pubDate>
        <link>https://robertfeldt.github.io/170617/boende/2017/01/06/resa-till-gotland.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://robertfeldt.github.io/170617/boende/2017/01/06/resa-till-gotland.html</guid>
        
        <category>wedding</category>
        
        
        <category>boende</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Att hyra bil</title>
        <description>&lt;p&gt;Vill man stanna några dagar och utforska Gotland eller vill ta bil ner till Stelor så rekommenderar vi &lt;a href=&quot;http://www.wisby.se/biluthyrning.pab&quot;&gt;Wisby Biluthyrning&lt;/a&gt;. Bilarna är av lite äldre modell men med bra funktion. Vi tycker det är ganska skönt att uppleva tex. en gammal, skön SAAB 9-5 när man har lite semester. Ni kan hämta upp bilen direkt på flygplatsen och de kan även förmontera barnstol.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alternativt finns också &lt;a href=&quot;https://www.hertz.se/rentacar/hyrbil/gotland?LinkType=HZSE&quot;&gt;Hertz&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;https://www.avis.com/en/locations/se/visby&quot;&gt;Avis&lt;/a&gt; och de vanliga företagen som också levererar direkt på flygplatsen. Modernare bilar men också lite dyrare. &lt;a href=&quot;https://www.swedavia.se/visby/till-fran/hyrbil/#gref&quot;&gt;Svedavia har mer info om hyrbilar&lt;/a&gt; från Visby flygplats.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 06 Jan 2017 19:31:13 +0100</pubDate>
        <link>https://robertfeldt.github.io/170617/resa/2017/01/06/hyra-bil.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://robertfeldt.github.io/170617/resa/2017/01/06/hyra-bil.html</guid>
        
        <category>wedding</category>
        
        
        <category>resa</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Boende</title>
        <description>&lt;p&gt;Vi har bokat hela Hotel Stelor till familjen men det finns ett antal fina alternativ runt hörnet. Glöm inte att boka i god tid; Gotland är en populär ö. Här listar vi några alternativ:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bara 500 meter från Hotel Stelor finns &lt;a href=&quot;http://www.ljungsfemrum.se&quot;&gt;Ljungs Fem Rum&lt;/a&gt; som hyr ut studios/lägenheter. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;På samma avstånd finns också &lt;a href=&quot;http://www.kronholmensgard.se&quot;&gt;Kronholmens Gård&lt;/a&gt; som hyr ut 5-bäddsrum. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lite längre söderut, men fortfarande nästan på gångavstånd (1km) från Stelor, finns &lt;a href=&quot;http://www.strandvagenspensionat.se&quot;&gt;Strandvägens Pensionat&lt;/a&gt; som har stugor med 2 till 10 bäddar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Söderut från Västergarn finns också fina &lt;a href=&quot;http://www.djupvikhotel.com&quot;&gt;Djupvik&lt;/a&gt; med moderna bungalows med havsutsikt och pool. Med bil tar det ca 20 minuter från Djupvik till Hotel Stelor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I Visby finns förstås &lt;a href=&quot;http://www.destinationgotland.se/sv/boende&quot;&gt;många olika alternativ&lt;/a&gt; men då behöver man bil eller får ta taxi. Det tar ca 25 minuter med bil till Hotel Stelor. Gotlands officiella sida har också många alternativ för hur man kan bo.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 06 Jan 2017 19:31:13 +0100</pubDate>
        <link>https://robertfeldt.github.io/170617/boende/2017/01/06/boende.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://robertfeldt.github.io/170617/boende/2017/01/06/boende.html</guid>
        
        <category>wedding</category>
        
        
        <category>boende</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Gotlandstips</title>
        <description>&lt;p&gt;Vill man undersöka Gotland före och/eller efter själva bröllopet finns det förstås många fina ställen. Här är några av våra tips:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.djupvikhotel.com&quot;&gt;Djupvik&lt;/a&gt; är ett hotel men har också en bra restaurang en bit ovanför en fin, gammal fiskarby. Här kan man äta och dricka gott och ha en härlig utsikt både över byn och ut mot &lt;a href=&quot;http://www.visitsweden.com/sweden/places/southern_sweden/stora_and_lilla_karlso&quot;&gt;Lilla och Stora Karlsö&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Från Djupvik kan man också köra söderut på en unik kustväg. Hela området är skyddat men man kan stanna och antingen ta ett dopp eller bara njuta av naturen och utsikten. Det finns också många får som strövar i området.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inne i Visby finns förstås en massa saker att göra och flera bra restauranger. Vi rekommenderar starkt &lt;a href=&quot;http://www.surfersvisby.se&quot;&gt;Surfers&lt;/a&gt; som har otroligt bra asiatisk mat. Bland de bättre vi ätit, faktiskt! Ofta fullbokat så ring innan eller bara droppa in och ta ett glas medans ni väntar på ert bord.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vill man besöka Fårö får man köra längst nordväst på Gotland. Här rekommenderar vi också ett besök på &lt;a href=&quot;http://rutestenugnsbageri.se&quot;&gt;Rute Stenungsbageri&lt;/a&gt;. De har underbara mackor och fantastiska bullar och ett väldigt trevligt orangeri där man kan sitta och fika. Är det kallt eller ruggigt tänder de en brasa. Har man tur kan man få se familjen Schulman som bor bara 100 meter bort på vägen. :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nära Fårösund ligger en unik miljö ute på &lt;a href=&quot;http://www.gotland.net/plats/bungenas&quot;&gt;halvön Bungenäs&lt;/a&gt;. Detta var tidigare Gotlands största kalkbrott som sedan togs över av militären som övningsområde. I de gamla industrilokalerna, Konsum och förvaltarvillan finns nu restauranger, kaféer och konstutställningar och man kan låna cyklar för att ta sig runt och utforska. Rekommenderas en solig dag. &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 05 Jan 2017 23:06:17 +0100</pubDate>
        <link>https://robertfeldt.github.io/170617/tips/2017/01/05/gotlandstips.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://robertfeldt.github.io/170617/tips/2017/01/05/gotlandstips.html</guid>
        
        <category>wedding</category>
        
        
        <category>tips</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Program för ceremoni och fest</title>
        <description>&lt;p&gt;Vigselceremoni kommer hållas på Hotel Stelor kl. 15:00 den 17 Juni 2017. Därefter serveras bubbel och lite enklare tilltugg i trädgården. Klockan 17:00 börjar festen i Restaurangen på Hotel Stelor. Det är väldigt korta avstånd och man går runt på området. Om ni inte bor på hotellet utan kommer med bil så finns det en parkering direkt på gårdsplanen när man kör in från landsvägen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dagen efter är de som vill välkomna på brunch på hotel Stelor. Vänligen meddela om ni planerar vara med på detta när ni anmäler er.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 05 Jan 2017 22:54:25 +0100</pubDate>
        <link>https://robertfeldt.github.io/170617/schedule/2017/01/05/schema.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://robertfeldt.github.io/170617/schedule/2017/01/05/schema.html</guid>
        
        <category>wedding</category>
        
        
        <category>schedule</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Har du några frågor?</title>
        <description>&lt;p&gt;Kontakta oss om du har andra frågor. Bara maila eller ring!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 05 Jan 2017 22:42:25 +0100</pubDate>
        <link>https://robertfeldt.github.io/170617/questions/2017/01/05/har-du-nagra-fragor.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://robertfeldt.github.io/170617/questions/2017/01/05/har-du-nagra-fragor.html</guid>
        
        <category>wedding</category>
        
        
        <category>questions</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
